覺唔覺周瑩都幾野性下

靠收兵起家

好唔明佢D錢收埋係邊，之前三個院廿萬都無，比貝勒爺捉左有五百萬

劇情需要

機器織布局搵到錢嘛

咁多

冇睇幾集，星移去咗邊

由佢嗡㗎姐

無睇幾集
聽d人對話似死撚左

btw屌佢tvb分咁撚多集播
一早上網睇曬
屌佢兩個月都嚟仲播緊

去左搵吳聘